<resources>
    <string name="app_name">Антистресс - Быстрое расслабление</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="action_vcontact">Вконтакте</string>
    <string name="action_rate">Оценить</string>
    <string name="action_other">Другие приложения</string>
    <string name="action_share">Поделиться</string>
    <string name="action_email">Почта</string>
    <string name="action_back">Назад</string>
    <string name="action_exit">Выход</string>


    <string name="esubject">Письмо для разработчика</string>
    <string name="echooser">Отправить письмо</string>
    <string name="ebody">Сообщение</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Приветствие</string>
    <string name="second_fragment_label">Список техник</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="quot_quot">Крутилка\" Живорада Славинского</string>
    <string name="quot2">Метод мгновенной нейтрализации травм и шоков</string>
    <string name="todo">TODO</string>

    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="welcome2">\t Это приложение представляет из себя список простых и мощных техник, который поможет вам справиться с такими духовными проблемами, как стресс, страхи, сомнения, навязчивые мысли, ограничивающие убеждения и деструктивные установки. Все методики являются общеизвестными и проверенными временем. Как правило, они взяты из НЛП и научных трудов Живорада Славинского. Такой инструмент позволит вам сэкономить много времени, сил и денег. От вас не требуется глубоких знаний в области психологии и программирования подсознания. Желаем успеха в проработках!</string>
    <string name="welcome3">Кликните по экрану для продолжения</string>

    <string name="theory">Описание</string>
    <string name="theory1">\t «Крутилка» Живорада Славинского - одна из самых тривиальных и действенных техник, которые только могут существовать. Она выполняется за считанные секунды, а результат ощущается уже спустя пару минут. Этот инструмент эффективен для снятия любого негативного заряда из прошлых эпизодов. Всё, что нужно, так это определить болезненный эпизод и оценить то чувство, которое с ним связано, по 10-балльной шкале. Всё простое гениально!</string>
    <string name="theory2">\t У нашей психики есть одно замечательное свойство: чем меньше и дальше объект, тем меньше он для нас значит. Если что-то для нас неважно, то это нас не беспокоит. Маленькая точка всегда меньше привлекает, чем что-то крупное. Поэтому одним из верных способов решить эмоцинальную проблему является механическое понижение её важности с помощью воображаемого отдаления, уменьшения и расстворения. Всё просто до безобразия!</string>
    <string name="theory3">\t Основной причиной любого беспокойства является завышенная важность. Поэтому её полезно уметь понижать. Сравнение важностей - это один из способов уменьшить значимость того, что тревожит. По сути важность - совокупность любого негатива, включая страх, неверие в себя, идеализацию, сомнение и другое. Для выполнения этой техники достаточно сравнить то, что важно в прошлом, настоящем и будущем относительно проблемы.</string>
    <string name="theory4">\t Ещё в 60-е годы прошлого столетия учёные открыли так называемый «Эффект дневника». То, что глубоко осознаётся, перестаёт действовать на нашу психику. По этой причине привычка вести дневник может многое дать в плане осознанности, психического равновесия и духовной зрелости. Но при ведении дневника для максимального результата рекомендуется практиковать расписывание на аспекты, где формулируется проблема и разбивается на составляющие.  </string>
    <string name="theory5">\t Любой внутренний конфликт связан с борьбой двух противоположных мотивов, желаний, убеждений и целей. По сути причиной многих духовных проблем являются дуальности. Поэтому работа с полярностями - ещё один путь к освобождению от того, что беспокоит. Но, как правило, далеко не одна пара дуальностей создаёт внутренний конфликт. Их может быть несколько. По этой причине рекомендуется рассматривать побольше возможных пар, связанных с проблемой.</string>
    <string name="theory6">\t В нашей жизни часто появляется необходимость ставить цели и достигать их. Но конечный результат и затраты для его реализации очень сильно зависят от правильной постановки цели. Следующие пять вопросов помогут вам определиться с целями и повысить производительность вашего труда. Как говорил Сунь-Цзы, стратегия без тактики — это самый медленный путь к победе, а тактика без стратегии — это просто суета перед поражением.</string>

    <string name="theory7">\t Наша жизнь во многом зависит от наших убеждений. Ведь большинство наших действий совершаются на автомате под контролем подсознания. Зачастую мы сами мешаем себе достигать желаемого своими стереотипами и неверием в свои силы. Эта техника поможет вам ослабить свои ограничивающие убеждения и приблизиться к желаемому результату. Зачастую успешный человек отличается лишь более свободным и уверенным мышлением. </string>

    <string name="theory8">\t О том, что нас не устраивает, можно думать как о проблеме и как о задаче. Когда мы думаем о ситуации, как о проблеме, мы больше фокусируемся на том, что именно не получается и как это всё для нас неприятно. Когда мы думаем о ситуации, как о задаче, мы фокусируемся на поисках решения. В большинстве случаев думать о ситуации, как о задаче, намного более полезно. Здесь предлагается способ, как быстро перевести ситуацию из категории «проблемы» в категорию «задачи».</string>
    <string name="theory9">\t Техника «Якорь» - это инструмент, который позволяет нам быстро создавать условные рефлексы и использовать их в свою пользу. Например, записать хорошее настроение, чтобы потом активировать его в нужное время и нужном месте. Для выполнения этой техники достаточно оказаться в нужном состоянии, сделать якорь путём прикосновения или осязания и запустить его, повторив раннее сделанное прикосновение. Обратите внимание, что якорение должно быть максимально чувствительным.</string>

    <string name="theory10">\t В повседневности всегда приходится что-то выбирать. Зачастую наш выбор может иметь большое значение для нашего будущего. Эта техника хорошо работает для случаев, когда у вас есть несколько возможностей, но вам сложно выбрать что-то одно. Выбор на Линии Времени хорошо помогает производить долгосрочный прогноз последствий каждого из вариантов выбора. Всё сводится к тому, чтобы разобраться с некоторыми вопросами и посмотреть на ситуацию более объективно.</string>
    <string name="theory11">\t Страх на самом деле очень полезная штука - он позволяет нам не лезть в опасные места. Ребёнок обжегся и больше не пытается засунуть руку в костёр - боится. Или проезжающая машина громко бибикнула и ребёнок понял, что этих здоровенных железных штук надо бояться. Но при этом страх нужно тренироваться преодолевать, чтобы можно было справиться с собой в критической ситуации - во время пожара излишний страх огня может парализовать, а излишний страх автомобилей может создать фобию перехода через улицу. Эта техника помогает научиться контролировать свой страх.</string>
    <string name="theory12">\t Иногда нужно принять решение типа «делать - не делать». Например: покупать машину или не покупать, жениться или нет, менять работу или не менять и так далее. И часто получается «зависание»: сложно оценить выгоды и потери от каждого действия. В НЛП для облегчения выбора есть небольшая модель «Декартовы координаты». Итак, вы хотите сделать выбор, например «покупать или не покупать автомобиль». Представьте себе квадрат разделённый на четыре части. По одной оси будет «получу - потеряю», по другой «сделаю - не сделаю».</string>

    <string name="main10">Техника «Выбор на линии времени»</string>
    <string name="main11">Техника «Управление страхом»</string>
    <string name="main12">Техника «Декартовы координаты»</string>

    <string name="sub10">Как сделать окончательный выбор</string>
    <string name="sub11">Как научиться контролировать свой страх</string>
    <string name="sub12">Окончательно решить: действовать или не действовать</string>

    <string name="spin">Вспомните эпизод</string>
    <string name="spin2">Например, я потерял работу</string>
    <string name="spin3">Что вы чувствуете?</string>
    <string name="spin4">Например, опустошение</string>
    <string name="spin5">Оцените это чувство по 10-балльной шкале</string>

    <string name="disappear">Загрузите образ объекта, который вас беспокоит</string>
    <string name="disappear2">Уменьшайте прозрачность и размер картинки до полного облегчения</string>
    <string name="disappear3">Прозрачность:</string>
    <string name="disappear4">Размер:</string>

    <string name="comparison">Назовите проблему</string>
    <string name="comparison2">Назовите то, что важно в <b>прошлом</b> относительно этой проблемы</string>
    <string name="comparison3">Назовите то, что важно в <b>настоящем</b> относительно этой проблемы</string>
    <string name="comparison4">Назовите то, что важно в <b>будущем</b> относительно этой проблемы</string>

    <string name="polarity">Слева записываете любой негатив и протипоставляете ему позитив</string>

    <string name="five1">Хочет ли кто-то другой, чтобы я достиг этой цели, или я получу что-то от кого-то, если я это сделаю?</string>
    <string name="five2">Будет ли мне стыдно, если я не достигну этой цели?</string>
    <string name="five3">Действительно ли я считаю, что это важная цель?</string>
    <string name="five4">Принесет ли эта цель мне радость и удовольствие?</string>
    <string name="five5">Отражает ли эта цель то, кем я являюсь, и то, что я ценю больше всего в жизни?</string>

    <string name="nothing1">Если бы это было возможно, то как бы это было?</string>
    <string name="nothing2">Если бы это было возможно для кого-то, то каким бы это было, когда бы вы оказались на его месте?</string>
    <string name="nothing3">Если это уже есть, то что вы увидите, услышите и почувствуете?</string>
    <string name="nothing4">Если бы это теперь было всегда, то как бы вы об этом узнали?</string>
    <string name="nothing5">Как то, что уже есть, влияет на ваши прошлые ограничения?</string>

    <string name="problem1">Чего бы вам хотелось в связи с проблемой?</string>

    <string name="problem2">Что может быть решением проблемы?</string>
    <string name="problem3">Кто и что может помочь решить проблему?</string>
    <string name="problem4">Чему вы можете научиться на основе этого?</string>
    <string name="problem5">Если бы проблема исчезла, то как бы вы это поняли?</string>
    <string name="problem6">Если бы проблема исчезла, то что бы вы увидели, услышали и почувствовали?</string>
    <string name="problem7">Что изменилось бы в вас в результате исчезновения проблемы?</string>
    <string name="problem8">Что изменилось бы в мире в результате исчезновения проблемы?</string>
    <string name="problem9">Что бы заметили в вас окружающие в случае исчезновения проблемы?</string>

    <string name="anchor">Якорь</string>
    <string name="anchor2">Устанавливайте и запускайте якорь с помощью этой кнопки</string>

    <string name="fear1">Вспомните ситуацию, в которой вы испытывали страх. Определите, где он у вас находится в теле – чаще всего страх ощущается как тугой клубок в области живота.</string>
    <string name="fear2">Ощутите «клубок» страха – сейчас вам нужно определить, в какую сторону он закручен. Если сложно, попробуйте этот «клубок» нарисовать на бумаге или показать его вращение пальцем.</string>
    <string name="fear3">Теперь начинайте «разматывать клубок» в обратную сторону. Как только вы его начинаете вращать обратно, страх становится меньше.</string>

    <string name="time1">Какие варианты у вас есть?</string>
    <string name="time2">На какой срок окажет влияние сделанный выбор?</string>
    <string name="time3">До какого момента необходимо сделать выбор?</string>
    <string name="time4">Рассмотрите все будущие события относительно каждого выбора</string>
    <string name="time5">Оцените будущие пути относительно каждого выбора</string>
    <string name="time6">Как изменилось ваше восприятие этой ситуации?</string>

    <string name="decart1">Используйте систему Декарта, чтобы проанализировать все возможные варианты и сделать окончательный выбор</string>
    <string name="decart2">Что я получу, если не сделаю</string>
    <string name="decart3">Что я получу, если сделаю</string>
    <string name="decart4">Что я потеряю, если не сделаю</string>
    <string name="decart5">Что я потеряю, если сделаю</string>

    <string name="fragment_time">Выбор</string>
    <string name="fragment_decart">Декарт</string>
    <string name="fragment_fear">Страх</string>



    <string name="btnend">Завершить</string>
    <string name="btnsave">Сохранить</string>
    <string name="btnclear">Очистить</string>
    <string name="main1">Техника «Крутилка»</string>
    <string name="sub1">Метод мгновенной нейтрализации травм и шоков из прошлого</string>


    <string name="main2">НЛП - Техника понижения важности</string>
    <string name="sub2">Уменьшение и отдаление негативного объекта</string>

    <string name="main3">НЛП - Техника сравнения важностей</string>
    <string name="sub3">Прошлое, настоящее и будущее</string>

    <string name="main4">Эффект дневника</string>
    <string name="sub4">Глубокая проработка психологической проблемы</string>

    <string name="main5">Полярности Живорада Славинского</string>
    <string name="sub5">Работа с противоположными убеждениями</string>

    <string name="main6">Техника «Пять вопросов»</string>
    <string name="sub6">Пять вопросов для эффективного достижения цели</string>

    <string name="main7">Техника «Ничего невозможного»</string>
    <string name="sub7">Повышение веры в себя</string>

    <string name="main8">Техника «Проблема - задача»</string>
    <string name="sub8">Перевести проблему в задачу</string>

    <string name="main9">Техника «Якорь»</string>
    <string name="sub9">Запись и запуск триггеров</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Теория</string>

    <string name="fragment_spinner">Крутилка</string>
    <string name="fragment_disappear">Понижение</string>
    <string name="fragment_comparison">Сравнение</string>
    <string name="fragment_word">Дневник</string>
    <string name="fragment_polarity">Полярности</string>
    <string name="fragment_five">Вопросы</string>
    <string name="fragment_nothing">Вопросы</string>
    <string name="fragment_problem">Вопросы</string>
    <string name="fragment_settings">Настройки</string>
    <string name="fragment_anchor">Якорь</string>




    <string name="positive">Позитив</string>
    <string name="negative">Негатив</string>
    <!-- Preference Titles -->

    <string name="lang">Язык</string>
    <string name="lang2">Системный</string>

    <string name="theme">Тема</string>
    <string name="theme2">Выберите тему</string>

    <string name="adblock">Отключить рекламу на 30 минут</string>
    <string name="adsummary">Кликните для активации</string>
    <string name="adplus">Открыть ещё одну технику</string>

    <string name="version">Версия</string>

    <string name="system">Системная</string>
    <string name="light">Светлая</string>
    <string name="dark">Тёмная</string>

    <string name="delete">Данные</string>
    <string name="delete2">Обнулить прогресс</string>

    <string name="deleted">Удалено</string>

    <string name="notifications1">Уведомления</string>
    <string name="notifications2">Включить/выключить уведомления</string>

    <string name="ad">Реклама</string>
    <string name="main_menu">Main menu</string>


</resources>